【賽畫】【不管你是男的還是女的都可以,因為你很可愛】

用小畫家畫呢張經典圖